[同進有獎]四月十八日快活谷八場日賽討論區 II

太神

彪哥

成功1001

跟紅頂白日
係咪要追我頓

助攻

2場西拉

Lm

諗緊

屌你老母莫雷拉斷我四連環，我屌你老母

今場無馬走 想要心中有善

李易達 加油

bill gor無post飛都唔知係咪無買

港林福星要留到好後
潘狗輕鬆拉馬

到你追佢佢就失蹤 然後唔追佢又出現

r2：做愛

我同我頓緣分深原
唔會既

好感動 踏雪名駒終於還錢比我

屌頭先踏雪名駒做膽冇拖雷超

mytv 重未得

。。有飛都幫唔到你啦

仲信唔信仆街？

牙街

蘇兆輝

今日貼左好多蘇偉賢,本來有要踏雪名駒,但睇見檔位同一路賠率嚇親
估唔到找到內欄,抵輸

係咪今晚唔炒

屌
平海 牙街

田雞傻咗啊

港林位咁高水

信

要大仆街了

大果條

仆街 平海仲要比埋牙街
無撚心機賭
屌佢老母 死人大仆街

最強配搭

可以唔使買平海 大仆街騎大後上柒多過贏
3重彩1,2,3返黎

要做愛了

唉 電訊太神都係慢腳追唔切
要加程喇

呢場諗緊要金碧光芒定奇妙星光

係咪都轉彎踩油

好感動
巴基仔終於逃離魔掌
換蘇神車瓜雷西啦

淒涼佬真係羞家

潘！

1-8-11 唔拖了

再追奇妙！

馬主無邀請莫雅？

好強大

480...

係
垃圾嚟 比人飛起

大仆街強配平海 唉又一隻好馬與一場G1上名無緣 只怪大仆街縮沙唔騎巴基...
巴基係生性既今次就劏平海

莫雅唔黎

啊佳一騎平海大家即刻支持巴基

支持
巴基生性
我平今次輸次啦

紹仔呢排都手氣唔錯
好想佢跑得好但隻馬真係好失望…
光芒本來鐵人騎唔錯
但換左家俊仔……

支持巴基 大外一氣 殺柒個大仆街

堂堂大馬房 冠軍練馬師

打鳩條仆街面要
用條撚磨撚到佢塊面爆刷再拍打佢

因為大家都唔忍心巴基仔比呀街折磨

[url]好有米 為善聚樂 [/url]

等睇港林跑第四

呢場做愛？

蘇兆輝是旦一隻天下圍攻/爭分奪秒？

減撚左幾十分仲唔去我就屌佢老母

係想巴基仔繼續玩鳩狗拉

/ R 2 好有米 / 82 / 5 3 1 0 2 / 羅承傑 / 1
/ R 2 好有米 / 58 / 3 1 4 0 2 / 求其 / 9
/ R 2 幸運神駒 / 52 / 4 0 1 2 4 / S0RH1 / 11

要不是我旺
牙街今季仲係0G1

我屌你老母牙街！
搞鳩完我旺再搞我平

好大嘅怨氣

星洲同如意！！
豐豐同寶哥生性丫好嗎

份野出左街勝得威先退出

支持星洲

天下為攻如果拉騎爭分就頓騎

開頭仲講到頓頓會執呀街隻棄騎點知變左騎勝得威？

想要大仆街

依家先睇到

我由三班追到落五班
紹仔加油

3.1.5.6

呢場敢買既都係勇者

奇妙 心中 足球 神駒

一齊贏

想要貝湯美

搏一搏

1拖咩都好好分

15151515

飛數都比較奇怪

阿拉繼續騎呢隻 應該有d 料 3 6 8 11

1-8-11

金禧足球

放棄咗呢隻，都追過幾次

1600 又冇今季四歲勁嗰堆
銳勢佢可以話數一數二
係睇豐豐生唔生性
最大對手係得四季同傳承
打吡三甲齊齊跑
呢次就係接棒考牌戰喇

巴雞呢咁

鼓浪飛星熱身

五十五十仲係田雞

今場雷神了

今次第一次想要
呢場有績既唔係外檔就彎彎地
熱個啲又唔係贏過1800
信馬由疆

腎同米高狂屌貝貝

雷狗正大仆街，快d死

今次我睇好喎 上次個騎法太怪 有來有回啦呢D野

奇妙星光

十蚊戰士有乜好怕？

1膽拖7，11

試試佢老母
緣份深厚啦 好嗎

信潘頓吧

4 10 11

跑乜係街睇唔到

不了潘狗

我潘要起孖了

我頓！

潘狗好勁

心中有善

1 4 3

金童比人撞

阿zac今晚第2 win

貝湯美 貝湯美 貝湯美 貝湯美 貝湯美 貝湯美 貝湯美 貝湯美

48000 個位巴打

唉 個彎開到……

我頓個處理
靚撚到 又有心機跑

信撚左大仆街

死肥鬼搵見習騎贏左啦
用具腸臭搞到我唔敢大賭

差d

中Q

潘頓勁撚到😥

我潘勁到

今日好fit

今日係潘日

跑咩???大陸上網好撚煩

大仆街冇靚馬即刻冇料到

無望空到,無際遇

知道隻馬唔迫得
外疊生位比佢任走

屌你大仆街

沈拿你咁搏把撚咩
用左金碧光芒做膽呀

今日都講跟人好過跟馬
我頓勁撚到
買了wp

1 4 3 6

咁就贏佐人地三個月人工

痴左線 連嬴3埸

雷超同港林win??我今日返左上星期兩日本了

垃圾黎

今日大開殺戒
尾場我勁同我炮都喺度但我要炮
希望達少+軍系個combo擋到頓頓啦
我勁今次要放手一次
不過我都會買勁炮Q

1-4-3-6

買左1－9

第一場炒飯食左屎？
第二場梁家俊又想點

金童

快拜

頭場西左
呢場買頓wp追返有突了

佢今日真係痴左線，d走位靚到...

無買到

早飛買左帶盈來 屌 ....

我追返四個月人工返嚟,口孖寶食正

好有心機跑
唔係事但hea

腎仔又係sick馬

潘狗食左藥牙咁勁嘅

Bill gor

Master 點睇到要跟人賭

屌佢打真軍

炒飯

bill gor 勁

垃圾足球

潘今日唔贏點交代

下場都係潘？

一定係

今日潘頓7win

孖寶叫緊天胆

已經擇低哂有份j頓嘅手足

今場見港林福星d守位，真係好有心

我頓谷華主場
抖左咁多日
佢次次抖完都爆seed
不過唔知佢今晚食飽未
同埋騎皇飛好皇下

巴打，記得我地前個星期日麻？

無啦啦比人罰
今日要追數
頓 2 ： 0 街
See the difference

Bill gor好有膽色，大富大貴格

撞撚到沈拿墜馬咁濟

記得

有幾何我買佢,佢冇做獸醫,幾大都追住佢嚟含

點解會要咗好有米

原來係bill gor黎

有陰影

我都有要,好在係射孖寶

我不嬲迷頓
煲仔迷頓大隊長 我都有個副隊做下掛

我都係，結果無買

要不是牙蔡 大仆街....

我都有 crashed

呢場想試神馬飛揚
外地兩勝2000
終於加程
頭場威哥何堯隻太神搏失左要補數

利申唔係bill gor

gun 你

牙頓越強大，我地越失敗

Sad but ture

第三場仲唔係567
阿婆都識買

我頓強大了

總之今日我買兩場都收錢

今場可以睇下雷閪騎大後上有幾廢喇

小注

玩得喜

勁豐裕大逃得手

呢場識買一定買碌柒

智有心得

潘明龜🤘🏻

千金一諾而家10倍
一陣啡格5倍留下開跑

今日潘8win

神馬飛揚

想要
但容狗啡格 要諗了

今日潘頓10win

搏下臭腳頭先

今日場場頭4名都係潘

咁我寧願頓頓掃場都唔要呀街

9

容落飛如何

無撚有錯
最憎牙街 真係畜生嚟

感應到轉頭又群情洶湧屌頓了

潘頓創造新紀錄

牙街乜水。

跟住p都無？

買左帶盈來 苦主...

冇牙蔡佢什麼都不是啦

千金一諾d 飛好solid , 一定要拖

唔好抹黑我潘

馬場有個大仆街 佢個名叫莫雷拉

師徒q

頭場跟bill gor買 贏咗錢
想問bill gor呢場買咩

我都有感覺
我頓會唔會回一回氣
但呢隻玩得喜 我原本都好想要

想要小潘

今朝貓巴話要

方仔今日第一隻
無手影睇
要搏一搏

法國力架無人理

容狗整口孖寶

依家我都要再諗諗

呢度嘅風土人情係咁

我頓粉牙

屌 見佢順開又驚佢縮
呢隻路程長力一定有

呢場雞注

4年前試過頭5場贏4場

今晚無潘都唔洗贏錢

今日全贏

贏埋帶盈來好啦

有機會，條友去馬

玩得喜?

同意但係得1.8

重心全餐

依家買潘頓就好似買股票咁
升左20% 你以為係高位 唔敢買
其實仲有得升...
預訂今晚4win

賽日收音機揀1都唔揀5啦 幾撚醒

跟少少

港林同玩得喜比港林穩好多，呢場我不了，情感支持頓802w

智有 神馬 威震 千金

其樂無窮

J2 4傻依然用5做膽

屌你 真係有呢個感覺
諗緊高追再入貨定睇定啲好

Mytv用得未

我都覺得位置機會，不過牙輝嗰種廢....

港林我都支持了
呢場買都一定雞仔注

人棄我取，力架上呀

其點點解咁多人撐潘，論輸馬拉馬情況好似仲衰過我拉喎

不過玩得喜d飛唔靚
反而天胆飛數靚

力架係？黑鬼？

8號幾靚 可惜容閪

呢場亂局 就揀___啦

無錯

田太

去馬既潘頓真係好撚型

已買

係... 牙拉真係正氣好撚多

我潘

早左上到水

我田

威震天一定10蚊注要返

屌佢老母,大陸睇唔到直播

結合牌面同大勢黎睇,帶盈來應該係頭馬希望

最幣條友唔知幾時去，唔聲唔聲就跑出尼，熱門有時又唔知死去邊，真係有就成手，無就收皮咁款

隻8食屎啊

要多注

同仆街一樣

呢樣真
真係用腦跑 跑得靚過牙街好多

智有心得！

2，5，6
快樂神駒班底高 2200贏過
勁豐裕2200特佳
天胆開始成熟 又係呢個路程有證明

跟

又黎3檔

冷敲快樂神駒

6-7-9qp

街弱頓楠

10蚊注力

大仆街夠彊將手馬同華將交換 有1w都話佢勁
搶馬狗

牙街啲跑法識背,田草600拋定出去,迫鳩隻馬郁轉腳
谷草就攝中間上

我腩

千金一諾

唔信我田今日唔去

用一半贏嘅錢買大熱嘅大仆拉

閘前巴係落飛黨？

每次個個位出力都好正跟住勁快收再壓入去

8w5p

天垣咁好分既？

佢咁騎法我成日覺得會搞到d馬殘哂

仆街

千金 落到咁

淨係識壓住人

威震天想一放到底？

我楠捉唔住

千斤一諾

腎仔: 2200黎架喂

有回扣

恥笑

拉叔靠馬能力同個人能力,阿zac食腦

黃皓楠痴左線?

我頓 披！

捉唔住呀 屌

潘

屌你咩放咁快

跑9 7 2

牙楠跑1650呀

莫雷拉真係前四名都未入

屌

火車去左邊

9 W 190.5
9 P 49.0
7 P 20.0
8 P 16.0
7-9 Q 509.0
7-9 QP 145.5
8-9 QP 140.0
7-8 QP 59.5

屌 狂放

潘狗ok la..

好彩我頓比返個披我

潘狗

上面買左我拉個位巴打係咪要迷潘了

帶盈來 一定無win啦 屌

都話容狗落飛一定收皮

Fit過龍啦

7 + 9 p

Fat fat

牙拉呢

雷神

跟牙楠跟到莫氣

勁豐裕俾返男神啦
莫雷拉見人地走仲發夢

頓哥搏位好撚型

笑4 拉叔同楠哥仔

千金一諾位置大熱 呢隻馬出頭了

落飛黨

差小小win😫

收山lu. 頭兩場揾夠

今晚捧牙楠真係要斬手指

火車出撚到軌？

小氣鬼條友上次live話對隻馬投哂降

可以gel頭了

步速岩灑佢後上 點解唔見人

西拉騎得仲廢過杜友

係
隻馬好爆

都話閪拉騎大後上廢到無倫架啦

Gel得頭了

屌 俾潘頓搞到冇左條Q

派我好過

拉叔跑長途好海鮮

拎雷狗做膽我係咪傻撚咗

怕了
今晚捧埋劇院算

隻6呢

屌 爆隻楊霸天。。

一出閘就上哂口
2200累事

好彩無買

真係有回扣

佢騎後上馬食哂屎

有8有9 6做左膽 輸慳注

隻馬跑1650或者2200應該贏得

爆

潘迷今次好矛盾
都唔知追唔追好

神馬飛揚真係騎得好
隻隻急個時都仲係抽住

我追多左佢呢口wo
所以今場先贏少少

輸果陣就 個個郁手你唔撚郁

不過隻馬d高峰好快過
下次未必有咁爆了

第四場呢

得返50蚊

容閪

原來八太子3倍

千金有容癌手影
我估原本佢想食馬房孖寶

咪係 仲要有3倍 堆廢老廢中迷雷閪迷到傻撚咗

人和家富要贏了

係
季初好靚 弱智火車贏唔到
之後回左一期

追,容西今晚正氣

全靠頭先有巴打提供隻9

天胆係對面直路已經要推 搞咩

2200都買雷狗

潘頓六環彩

下場呀拉吧

早飛買左帶盈來單win
中就收多個半月糧

容閪 定8太子

4班執多場都偷笑啦
上季做幾多功夫先執到一場頭馬

中午係度都有請,勁豐裕呢類馬已經好難估幾時想跑

+1

最近一次買跑馬地2200就係輸比拉叔

係度講

MyTV super係咪用唔到？

今鋪加程轉場
比佢搏到世界

係

容乜易今日就贏哂成年錢

我記得，信左華巴

方仔去馬
同進星運判官gogogo

頭兩場已經執返上兩個馬日唔見嘅錢

威勝哥會唔會太熱

2.7 1.4
比狗買

太超賣

隻馬比我想像中有料到
應該重有兩三win 係手

屋企用緊mytv 依家咩都睇唔到

小注算，驚潘要休息

我貫果陣1X倍W咋喎

鍾意八太子多D
今日沈集成去馬

潘狗今日一復出 果對契兄弟即刻收皮

同意
下下增程都跑得唔錯

帶？

即刻做唔到愛

威xx

笑左🤣

得罪講句 今場爆尻硬

傻西拉仲要搵D大後上馬騎 自己搵笨柒

太超賣
無分頭
2.7w1.4p
但我會賭佢搏馬

一日有潘神係到 唔撚洗旨意做愛

八太子課閘特登擺前
有心做野呀

神馬飛揚
多謝小氣鬼
都話隻馬係長途底

呢個系 。。

勁

頒友搏下先

潘狗......

泡泡達人呃鳩我感情
八太子上一鋪都擺到前

帶盈來射條孖寶落和平開心先

又咸成又我瀋，大熱蕉啦

Same road allin鳥

屌 乜鳩都睇唔到 點玩

博佢4歲仔進步 課閘又有野睇
同埋我好憎容天鵬

屌你帶盈來 2.7w

永久銀行馬

有冇youtube live
mytv 睇唔到

加洲勇將cosplay 比卡超？

推薦 頌友

人和姦富落到十倍開跑

知舍有live

容狗加頓大熱平時掉頭走左

加州系個頭罩跟返件綵衣

搏下毒男p先

帶盈來條脷

而家allin

今日冇頓冇錢收

呢場八太子 威勝哥

繼續買莫雷拉

有冇delay

3>1,10

陣間我風逃離容癌 捧

潘狗 我今場唔信你
有本事就入三甲

大戶重注8太子
閘前會變返大熱
銀亮之星都有飛落

今場潘會唔會1檔坐包廂游馬河抖抖

博爆冷

我楠係咪比笨輝屌左鑊金
面如死灰

君子精神 頌友！

追完我的禮物又要追最佳禮物 唉 想屌7自己

隻馬靚過前一兩三次

YouTube 搜尋 HK Horse Racing吧

幾時先有禮物收

會delay少少
約莫30秒到45秒到

1 7 10 WPQ

禮物系忠粉

Same road
梅花點 上次田草都近到 今次仲有輕磅

高柏新初出馬好似幾好

威勝哥win埋
今日呂生擺明隻隻都去馬

仲未拆到.....

黃皓楠?
不了

八太子真心驚冷人(小氣鬼)騎熱馬

莫雷拉28倍
上樓不是夢

博下超能量先, 幾好款頭

我唔係 樓上仁兄先係
我戥佢慘慘豬姐

利申：軍系>睡系>雪系>夢想系>波幅系 鐵粉

呢場

唔係黃俊wor

贏埋咁大信心

隻隻都有人講

無人提今場柒俊

潘頓第4pls

都未必有分啦係咪

帶盈來 多多 君子

一定架啦 咁多人

大波來好靚下
睇大家覺得值唔值啦
同樣有梅花點

無人講 1,5,6 試下佢

1389

阿般唔好贏住，我買左你第五六場

嗱我就好均真
早飛我買左三串七
帶盈來單win
紅星wp
翡翠劇院wp
中曬三關嘅
頭三個一人派一百

何搭呂 信心一定有

多多 頌友 大波

大家都係家俊
點解姓ng 個個咁廢
威返場得唔得

LM

我

Ok

Me

cut龍

仆街 第四

留名

帶盈來 八太子 超能量

霍清去馬？！

我第二

me

6 ok?

我拉沖呀

lm

派100都撚到

R4 1-3-4qp

八太子明刀明槍，做膽
拖加洲，呢場無快馬有利於加洲
帶盈來馬房喜冷，太熱捧不著
銀亮肯定係好馬，要留意
冷腳要埋海龍

八太子啲飛
大波！

牙垃一定贏硬

高追我頓！

2,4,10

精神上支持小氣鬼起孖
贏完神馬抖抖先

9 10 q

1-3-8 qp

火車!

高追失敗

唉屌 帶盈來真係無

獸醫！

八王子p 1。1。。。

小氣鬼好波

跑乜。。。

10 W 24.5
10 P 11.5
8 P 25.0
7 P 77.0
8-10 Q 99.5
8-10 QP 44.0
7-10 QP 109.0
7-8 QP 350.0

八太子

唔長進我屌你！
出左頭先你揸流灘

今晚飛到馬到

吳嘉晉你咁都頂唔到三，真係不如收山啦

慢閘

潘頓即刻拉馬

精神！

抽電視

wa, 細潘

霸天3win

10 8 影緊

潘狗休息

吳嘉進知道W唔到索性唔要place

春

隻馬carry個人

9.9倍

容天鵬熱門信唔過
車左落8太子

7好似近d

直路不嬲閪，騎咗咁耐冇進步過

君子米青第三

6場 春盈 可以all in 了

Thanks bro

小小地50吋就得
莎拉今晚開live plz

隻6第4

屌 6 頂唔到p

頓之後搏唔搏馬

今晚應該開live 啦

嘉晉硬淨d就好啦

火車呀火車

緊係搏，抖番場先姐

閪到尾場，大家都屌哂鬼唔追之後，波叔

買6注 淨係嬴貝湯美戈注....
唉 買勁飛勁算 屌

今日大仆街又幫大家每場買少隻

位置

D真係西到
轉彎前完全冇預計隻馬點走
扯入又扯出如果唔係隻馬有佢收左皮啦

比呢隻閪馬害過幾多次

應該幫到腎仔破悶局

第6場

起孖兼捧盃
部電視唔係國產

拉埋場1000米pls

大陸有外圍買香港馬

大家記得去抽獎

呢兩場想搏都驚個馬房黑閪

勁飛勁課閘D餘勢勁到仆街, 唔買就笨柒

海之濤退休之前有冇機會執多場

容癌寶藏我風黎喇

無運今日 全部中膽唔中腳
信騎師旺我算了

呢隻真係respect

屌.....6號頂到第3 收3萬

諗起好爸爸

海g真係一隻好馬

呢條撚樣識唔識騎馬嫁
屌你老母 成季贏得一次頭馬
知唔知個醜字點寫

帶盈來win我收八萬

上次末段仲快過勇者勝, 唔好受困就ok

整條飛睇下

佛系騎師

帶盈來一出閘慢左之後失左個先機
入直路走西位塞到尾

搵唔到佢試閘

又出到去握手位，蝕到on9都沖得咁勁

東東寶藏黎
佢騎起碼都1win啦

霽月高風 好靚
但11檔 柏寶點算好

想見識下

都唔係叫佢贏
知佢廢贏唔到原諒佢
但攞個第三得唔得呢

炒飯今晚點架
想買

1000米

不要問只要信

賀腎要破黑氣 首先唔好咁倚重架火車

同路 肥葉要起孖

君子精神屈機喎

諗唔到咩理由唔買勁飛勁

早飛嚟,我喺大陸又買左少少,夾夾埋埋痴鳩左線

屌你係咪路呀

照要

1000 11檔都係外檔

慣勝積極好想贏架啦

綠寶孖寶飛咁重

一齊炒啦

葉楚航三隻字

呢場要信柏寶了
蘇偉賢有手影
加上有飛數支持

再黎

要風得鋒臨退休贏多場
老馬有火
穩定表現

慢閘都P

搵唔到

仲以為高風係容癌到
原來轉左倉

又有回扣

有隻更老既 海g

又迷潘

五萬換1.3萬好似搏唔過

海g 要風兩隻高速馬到底邊隻會贏
穿返條q 先

加上一檔做獸醫機會率+50%

柏寶11 檔 點買....

決定好了
師徒Q

炒 綠仔加油

拉左倉好醒神
走外疊唔好塞其實有d 機會

今日外疊勁洩

但本身都睇好潘賀會去馬 但有二場唔知去邊隻

唔做獸醫就無問題

海G埋唔到欄即刻收皮

電訊泰臣金童港林八太子銀亮之星玩得喜神馬都係走外疊
係咪有咩誤會

goodbye q

貝貝咁撚重飛

比我買我買下場

炒想買

今場 海之狗定要風得風放到? 仲有 有利高和平開心戈堆
會唔會燒死哂

All in.

跟賢仔博下冷門4,6,11

屌, 我買果D仲外D呀

我覺得和平開心真係可以兼顧

留意返禮物

冇人試喜菜？

想要隻1

每當一大堆快馬同場諗住燒死個陣

allin

要拖返
我有拖

大告竟然拎得一Pair跑呢場

求下牙頓win

3萬 all in 禮物上車

勁飛勁go

留意番有四隻腳既

好似運財童子咁跑

欠下巨債， 求5場指教

我炒仲要打下小圈
屌 呢台戲咁有心機做
我比佢呃算

禮物

前途黑暗

莫雷拉騎師王

有利高 要風 確威龍 勁飛勁

呢場好似隻隻都放咁
搏下確威龍
再拖喜菜

貓巴煲仔有野想搵你地

戲既野
場場馬上面個班友都交足

霽月高風

你知我意

甘心被騙

唔撚去

海之濤

串死賀腎

海之濤 知我意

指定第二

告達理兩隻點都揀啦 唔夠分啊條廢物

每當以為快步速果陣就一定係單騎領放拖到慢

呢隻無乜力

同路 已allin

1,3,8鐵三

/ R 5 慣性積極 / 68 / 5 0 2 2 2 / EricSaint-Martin / 5
/ R 5 慣性積極 / 50 / 2 3 2 0 4 / YY長又長 / 13
/ R 5 慣性積極 / 40 / 3 0 1 2 3 / 四季旺 / 15

屌 真係想被佢呃

已經連輸廿幾場求水

All in P . 唔中我今晚要跳樓

炒左兩場都針 再炒！

今場賀賢應該有得贏啦

博佢最快殺埋黎

當我的禮物賭

四連全餐

想睇跳樓多啲

10分鐘後

欠下超巨債，求6場指教

終於放工

R5 3-4-5qp

慘

神馬同太神都係入彎先走出去

隻隻放
佢仲要5班上黎

有

tg?

已跳

直屌頓win 冇就含撚啦

留名睇跳

我比炒呃算

老化
希望跑返8𢦓都入P

潘賀等下場

Allin左

Same road

一齊

我炒！！

洗拿
中Q

炒緊, 起菜

我炒呀！！！

3 7

DEAD HEAT

2個鬥炒

鬥得精彩

和平開心 起菜

牙頓連第2都唔比賀仔拎

屌慣勝積極
廢馬

有料啊老潘！！！

高小小

我屌

跑咩

今日內欄好蝕

講撚左我炒
P q就食撚硬
差左w

屌貓仔中哂

炒!炒呀!

D腳中晒冇咗隻膽

臨開閘唔夠時間買q,補條喜菜win

高風跑咩……
玩大外一氣？
柏寶有時直路啲收工動作

我都係見佢咁甘心俾佢呃
估唔到今次生性

1.3搞掂

炒w呀唔該！

邊個師傅炒贏呀

和平開心

平頭啦

中正Q

支持

我甘心比佢呃

未知邊隻Win

屌, 捉到和平搵唔到條菜

真 回扣

呢條q....打落去

真係生性

影緊相

第4？

又比仆街細潘呃

屌 影輸

柏寶我屌你老未呀

仆街買錯左勁飛勁 我條qqp

7-3-1-4

咁都輸

打和

貓巴慘

正一大仆街黎

我單T4拖1-3-6

唉，屌冇信到菜頭隻1,要左柏狗

勁飛勁具腸美真係好柒

炒完喜菜

劇本

仆街 尋日講和平開心講到今日

喊撚左
屌
我個w

白頭賀d馬真係

得QQP

ifc頂樓。

屌 我w都買了120蚊

啤酒園

4拖1-3-6

7、3、1、4

我買1搭3架

潘頓仆街死啦

屌
得條Qpq 同p

我都係

肉眼睇似贏

到我欠下巨債了

same

要咗愛樂寶，沈拿起孖得唔得

我過第2關wp 13倍呀個w

我炒

我都覺佢到先
唉

中撚哂3隻冇錢收 唔撚玩了

百步穿雲去馬啦掛 今日潘頓5場都入頭4 不得了

4膽呀。。。？

輸個鼻

和平開心個頭

我個心好撚痛呀
中埋收多成千銀

我屌 on99

中1,3

1膽 屌佢老母第3 連贏位拖4 7

貓巴不要傷心

我收少13倍 收p

10場第2

馬壇波歷克

戒賭

真心問隻餘皇點解咁熱

餘皇

發生咩事 咁重過關飛

好鐘意百步穿雲
但見到慣性積極跑到咁

蔡頭Derek Cruz

炒飯好有心機跑
唉

一早行圈講佢ok
之後出到閘前再講佢有心機
算了 還好

聽英文台jenny貼士終於終止連敗廿幾場位置Q紀錄

我諗緊我係咪眼花

屌齋買喜菜WP咪有錢收
好心痛

飲水差啲濁親

旅遊皇者 訓身

差d嚇死

尋日講緊佢跑田1000當散步留力 配返炒

餘皇咁都要打劫

華春盈有冇機小氣鬼3win
頓頓好危

條過關霍清買既？

百步穿雲帶甩左3個馬位都贏緊呢場架啦

賀腎都終於贏返場啦

1000嗰場假輸啦
強配炒 唔要死磅 就係要還盅
佢個磅少一磅都影贏

最後30蚊咁撚樣輸埋.....

唔係
頭先一睇仲有20倍
依家

咁撚癲 真唔真

我睇過陣19

全連登都想知咩事

係咪扑錯馬

好慘

買 T 就好

唉 我都好心痛 仲要咁好分

You are not alone

好期待100k買p追數

我睇中左佢
但連沙圈都未睇就俾人打劫

其實係買錯，春盈

咁多巨額

隊長話隻餘皇
159萬W過關 99萬P過關

莎拉劃錯飛

120w320p
Qpq 10蚊 喜菜 和平

個心就裂

隻餘皇 西利

霸天有
笨輝無
點搞

綠寶冇去澳門
唔使追數唔去馬

買華春盈 小氣鬼送電視

我dum到仆街真係 隻1係老豆叫做膽 我就要喜菜 佢死都要1膽買q

彪哥 路斯基 以經唔係唯二大戶

一戶還有一戶大

細佬虧空供款， 求6場指教。

美妙星得嗎

紅星無飛到咁係咩事呀

仲過緊關 但過少13倍屌
綠寶goal!

會拖
只怕nigga

同路

愛樂寶
我覺得行出嚟少有方仔馬係唔瘦

大外一氣！

事後路

bill gor已經唔係昨日嘅bill gor了

旅遊皇者入錢買值唔值....

愛樂寶 有無計?

Bill gor 贏緊大錢了

有啲

唔值 綠寶殺哂

騰龍

不過都係第2

認真的話戒賭啦

繼續炒佢老母！

今場潘狗100%p

沈拿起到孖，改名叫我愛沈拿

屌，想買佢
但見到頭先果場信心大減

搭埋開心

繼續

到時候上樓

Mei miu star

求心水膽

美妙星 百步穿雲

人有track有騎師有馬房有

賭咁大

係咪誠仔上連登？

百步

沈集成仲有無 想要埋旅遊皇者

熱門王

又收回扣

已在ifc頂樓

仆街 睇唔到春盈行圈

俾下場Live tips 好嗎？

我覺得ok

春盈

到第6場 牙街仲係零分

原來有少少傷患

綠寶綠寶！！

又燈

+1 今次檔位大幅內移 小氣鬼手風順

買win啦，位置點回本

牙街今日
抵啦搶我平

落左街

信你
拖一票
Wp未必屌

0分冠軍騎師

好爽

鄉村 百步 春盈 紅星

專登唔去姐

誠仔 ?

屌你老母咁撚多錢嘅？

加誠

張如誠

我有傷 放棄啦

6>1,10 pq

Jenny's pick 6,4,2,11

身仲幾靚
I love 華春盈
Gogo 華春盈

1,3,6鐵三

post 3 please

騎嗰個

/ R 6 和諧小子 / 68 / 4 2 2 1 2 / 金雪炫男朋友 / 6
/ R 6 百步穿雲 / 80 / 5 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 2
/ R 6 百步穿雲 / 56 / 3 2 2 3 1 / 華可可 / 10

春盈仲抵買

我覺得可以 但部撚贏時仲爆
唔該曬

邊個嚟 ?

all in 😁😁

其實騰龍33倍好抵玩

[好益善軍炮]四月十八日快活谷八場日賽討論區3

跑完過場

綠寶轉圈
唔係打小圈
扮咩撚野呀
屌你

3，9，11
美妙星上次久休後出都近 高多芬唔要既馬難得黎到香港仲有表現應該唔簡單
餘皇 得谷草閘同前次谷草有野睇 搏佢今次有
旅遊皇者 同父馬谷草都okay 初跑谷草要埋

為左電視機 與小氣鬼共存

好彩開定, 一跑緊就無人開

又嚟多次零分拉？

審慎樂觀

炒多次！

輸埋今場唔玩

賀腎吧

紅星

機會來了
綠寶去馬

26710好嗎

屌 炒 追唔切

潘拉q

有六分

潘頓搭莫雷拉

2.8倍 好分到0

班廢老實好開心屌

華春盈正垃圾
小氣鬼啲旺氣都救唔到

炒！！！！！！

唔識玩了

隻9真係有

太遲跟唔到

50000巴打收錢

愛樂寶

跳樓了

巨額過關

美妙星同旅遊皇者搞咩
好彩餘皇頂到place輸少啲